關於近日有會員提出影大頭事宜

基於不分化、不割蓆、不篤灰、不屈毛原則下：

我本人(不代表全連登仔)不反對但亦非支持影大頭之行為。

因為我明白，每個人對場運動付出都有一定嘅限度。如果你嘅能力只係能夠企喺藍店前影人大頭，我絕對體諒。

同時間，希望你可以早日進修提升自己，做一啲對埋運動更有幫助嘅事

我不反對喇 咪再話我阻膠

幾個人mon唔住全港九藍店㗎喎，洗唔洗幫你搞個和你影？

麥當勞計藍店定紅店？二百幾間分店至少要幾百個手足先得

下面開放討論！

分化post 拉

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係食玩膠post？ 如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理

最後一句
光復香港 時代革命

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

呢個係行動post
俾支持影大頭嘅手足用
要靠佢哋擴大黃色經濟圈

ching
態度好少少得唔得
屌人的話會輸民意